煙民同我入黎！說好的戒煙呢 ？

突擊檢查

經過見到戒煙推廣車，當日口口聲聲話要戒煙，唔益煙草稅俾政府既巴打絲打，大家去晒邊？係咪有戒㗎？

大家開心share吓進度，互相扶持，你得既💪🏼

利申：非煙民

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

戒煙身體好，有可以省錢。最重要唔好益政府！